好撚得閒 你問我答

心事吹

習慣咗就冇事

你快我少少

岩岩痾咗舊令人懷緬嘅屎

圖？

點解你地要係我post咁

咁耐都未沖

sorry

隔離緊你問我答

係邊隔離

駿陽邨

幾時完

8月11

大家有冇心事